FSR高追苦主區

開定先

利申：成本11.9

11.8

150股冇錢再溝

今晚又爆上架啦